有冇人做過灣仔會展隔離果幾間酒店

見左萬麗海景, 有OFFER, 前台小卒, 有冇巴打做過? 會好難頂嗎? 861 房.....

有冇酒店靈異事件分享一下

房入面不嬲有提供保險箱比客用

有一次有個客走左之後我地CHECK 房, 發現個保險箱有4碗浸住水既白米。

屌原來佢地連微波爐都唔知係咩

屌啲客以為係safe嚟㗎
佢哋痴撚線㗎

微波爐當safe

which department?

讀hotel man必修既果D INTERN? 點解咁傻選擇間有861房既檔

巴打加油, 果到concierge睇落可以train得好好, 做會展檔真係會覺得升lv升得好快

有無諗過其實係邪陣
糯米用黎驅邪，白米係用黎同靈體作媒介(問米就咁解)
跟住四個碗裝住唔係一個偶然，相信大家新搬入伙，一定會拜四角
一方面拜四角係拜下土地，但更甚係拜託間屋嘅靈體大家唔好打擾大家
加上你搬得入去通常唔係凶宅，所以入面嘅靈體只係普通人過身嘅靈體
所以拜四角叫做大家尊重大家，拜完都唔會有咩事發生
但係點解係四角唔係六角，八角，花椒？
事關普通黎講最強嘅陣就係由四個組成，四赤陽陣就係其中一個至剛陣邪嘅陣
不過當呢個陣係由米黎組成已經唔係陽陣
再加上，佢仲用咗水浸住啲米，代表啲水唔係普通水先，可能係浸過屍嘅屍水
啲水本身就係屬於陰性，再浸住啲米加上四隻碗呢個陣一定係至陰之陣
同埋你以為佢哋放喺保險箱係當微波爐？
少年你太年輕了，放喺保險箱一來因為保險箱基本上唔會有陽光直曬過入面，可謂係成間至陰之地
二來個陣加上保險箱可以話係鎖住佢想鎖住嘅嘢唔畀佢出嚟
所以話，其實呢個絕對唔係普普通通放幾碗米當保險箱當微波爐叮熟咁簡單
但係點解佢會選擇喺酒店唔係喺其他地方整個保險箱鎖？
我諗呢位高人一定係唔知邊度求咗啲法力極強但極邪嘅靈體幫手
但又係解脫唔到，唯有用呢個方法鎖住靈體，當保險箱俾人打開果下
靈體脫身嘅唯一方法就係接觸啲陰氣較重嘅人
從事酒店可能你以為陰氣唔會重，但其實少接觸陽光，酒店長期冷氣又有啲房長期少人甚至無人住
成間酒店陰氣都會重，變相你會接收好多果方面嘅陰氣
你平時喺酒店都會FEEL到陣陣陰氣冷風吹埋黎
咁睇黎怕邊個第一個開保險箱嘅人
結論就係：有人想知再講

巴打好野, 返緊通宵既我一路睇一路笑到gap gap聲

請解釋!